電競世界盃 香港站

電競世界盃 香港站🇭🇰
比賽日期：2019年4月1日 (一)
比賽地點：九龍灣國際展貿中心
參賽報名 : (不限地區,國籍)
賽事獎金:
香港區 冠軍 : HKD 7600
香港區 亞軍 : HKD 6300
香港區 季軍 : HKD 2500
♦ 參賽獎勵
魔法水晶 3 顆 + 造型體驗卡(7日)
♦ Cosplayer打卡區
為你最喜愛的Cosplayer投票及參與抽獎

比賽詳情及規則可瀏覽傳說對決城市賽官網：
Support WAR E-Sport League!
香港就是需要更多電競新勢力
快啲來參加！香港人最有趣玩得最開心嘅聯賽

仲有-1日
加油

做海報條撚樣低水平到

垃圾game